# Entorns de desenvolupament

Aquest és un repositori amb l'exemple d'iniciació a la programació orientada a objectes.

A hores d'ara només trobareu:

 * Una classe IniciPOO on hi ha el mètode main.
 * Una classe Car amb 4 atributs, els getters, setters i un constructor amb tots els paràmetres.


